人愈大愈覺一切愈難控制

人愈大愈覺一切愈難控制
就如冰川 看它逐漸摧毀

不信命運是早定出一切
來到這天這年 曾發生不可作廢
幾個願望在長大中 枉費
來到那天那年時 明白到種種智慧

年少我曾經張狂 自製不可破的鎖
如今你 替我解可以麼?

不要渾噩地經歷這一世
來到這天這年 前半生不可作廢
幾次浪漫在親密當中 失勢
來到這天再來時 還剩記憶一點點

如你愛我的瘋狂 我也可給你反鎖
年輕過 有這天結果 不枉過